定單疫情成正比 車手無奈

節錄

定單疫情成正比 車手無奈

糖水店少東高人傑每晚透過電話或短訊接定單。

【本報訊】4月自組外賣團隊的糖水店少東阿傑自嘲計劃是「癡人說夢」，幸獲友人支持。車手之一的阿峰（22歲）日間於地盤駕駛七人車，從沒送外賣經驗，三個月前見到阿傑於fb招募外賣車手便毛遂自薦，家住天水圍的他坦言不熟港島路段經常迷路，「扣埋來回隧道費賺得2、30蚊」。

相關新聞：亞博啟用收30患者 走廊漏水

街市小店斥政府「唔專業」

阿峰指6月底疫情緩和，市民外出用膳增加，經常整晚沒定單，如今疫情來勢洶洶令定單增加不少，但他對於確診個案同步增加感到無奈，坦言若需送外賣到黄大仙、慈雲山等重災區，盡量不上樓且每次會以酒精消毒雙手。

同樣靠外賣幫補生意的，還有翠林街市內的食店「S.T泰坊」。泰國。。。。。。。。。。。。。，「呢班後生仔真係好好，好感激佢哋！」對於防疫政策朝令夕改，小月難掩不滿：「好似咩都試吓咁，唔專業囉，攞我哋條命嚟博！」

蘋果啲人真係唔多識中文 訂單同定單都撈得